(分享)因為反修例運動，同爸爸關係反而好左

媽媽幾年前過左身，呀爸果陣好快就識到第二個。
我果陣好憎佢，媽媽走左唔係好耐點解可以咁快就有另一個，所以果陣都同佢少左聯絡，入左u之後住hall就更加少機會見面

但係，自從上年6月反修例運動開始，呀爸基本上每次都會打黎問我安唔安全。佢係當年係大陸游水落黎，佢好明白中共有幾咁仆街所以先黎香港。佢依家係做緊深藍居多既小巴司機，好慶幸佢冇同流合污。同佢關係都慢慢改善。

同埋佢睇報紙都淨係睇蘋果，仲專登叫我幫佢裝蘋果動app同訂閱埋。 佢知我major 歷史所以都不時傾下歷史野同埋佢都會分享當年佢係上面生活既情況。佢好支持示威者同一班後生仔，一講起黑警，高官佢就好撚激動係咁狂屌話果班真係死黑警。

我既親戚都係藍居多，甚至有做緊黑警。但係好慶幸我摯親包括家姐都係深黃。我身邊好多朋友因為同屋企人政見不合而關係好差，令我更加珍惜同屋企人既關係。

恭喜
因禍得福

証明你呀爸係一個人

🐐

所以會好好珍惜

係。好感動

除咗恭喜都唔知講咩好
利申好提子

撐住呀ching!!
仲有我地

恭喜你

謝謝

好好珍惜

我都係因為雨傘而同老豆frd咗，以前一日都無兩句計傾

好好珍惜
同埋呢啲case 真係值得好好宣揚
加油，希望你同爸爸姐姐都幸福

要珍惜呀

大家都要珍惜

根據連登仔邏輯
你爸都係大陸落黎搶資源

冇攞綜援

公屋

家黃萬事興

你老豆而家有冇另一半,黃定藍?

我都係
本身同呀哥老母冇咩兩句
呢一年全部變曬黃
相處得好左

自從反修例運動 我老母同我講左一句 屋企唔識教就等警察教
自此我就冇再理過佢
上個月同我講自己早排有病差d死
而家隻眼睇野唔清
我覆左佢一句可能個天見你唔識分事非黑白 睇野清都冇撚用

冇過問佢依家感情狀況喇

搵黑警教仔係點先講得出